急!有冇留學既悉尼絲打

我係絲打黎,借左朋友ac

岩岩準備去悉尼留學
要留好耐 但係悉尼完全冇親戚同朋友 得自己一個
所以好想起連登識下差唔多年紀既女性朋友平時可以有個伴傾下計 食下飯有個照應

如果有既可唔可以留底tg/起呢個post度留下名

推一推

再推